夏世三可否成為車仔傳奇

車路士2個轉會窗冇得買人
如果夏神唔走
同球會同甘共苦
佢又幫過球會攞咁多杯
咁可唔可以稱為傳奇/ 名宿

政壇名叔咪有佢份

傳奇唔敢講 名宿就實係架啦

講真 呢隊垃圾車冇咗夏神真係似中型班
柏度老 安勤力但料得咁多 基佬作為一個前鋒效率低咗啲 簡迪防中料 佐舒服未適應英超 隊長冇火
係得 西瓜恩好少少

帶車仔拎次歐冠咪得

始終都係進攻核心 好似疤無美斯 蝗無牙朗咁

車仔班底難咗啲
歐霸得唔得

25傳奇
下下帶頭炒領隊

韋利安先係傳奇

好似愛滋實奴冇咗冇女咁

25 之王
鐘意踢就踢
鐘意 hea 就 hea

又救咗車路士一命

咁車路士咁耐都係得一隻歐聯
佢喺轟仔咁耐 又拎過兩次英超 聯賽盃足總盃 仲有霸氣盃 有英超最佳球員

其實都已經好威威啦

西瓜恩點樣好少少

走就名宿
唔走就傳奇

Sor 收番